熱水爐壞咗

熱水爐壞咗，係煤氣公司買咗個新嘅，
師傅上到黎話我屋企啲煤氣喉改咗位，唔肯裝，
叫我地換電熱水爐。
但我條村電力唔夠力用電爐，
想問而家可以點搞？
煤氣公司唔係可以幫人改煤氣喉？但上黎裝個個師傅又冇提過，一野叫我用電爐。

打電話問煤氣公司啦

你直接搵煤氣得出面d判頭呀，煤氣你俾錢實同你改

Sorry 唔係太明